從揹起書包點起香煙不用愁，從你有佢有開始手牽手。。。

到他朝開心傷心痛心齊嚐夠
人活著實在奇妙怎猜透

從你有老母開始講粗口

笑左